從連登屌送禮勤就知點解香港樂壇會死

拿如果你想屌佢奶共
可以上一頁
開post自己屌
我會屌埋一份

但見到班人屌佢五十歲都黎拎獎
真係痴撚線

點解一定要係佢黎痴獎拎
唔可以佢賞面黎叱吒令個頒獎禮更吸引？

好老實
你話佢唱歌無變化 我同意
你話佢d歌一式一樣 好老土 我唔反對
但琴晚佢病住唱live都屌打一大班所謂歌手

幾十歲人都叫做用心機做音樂
要記住
最賺錢的永遠係出show 上節目
出碟根本係蝕本生意
仲要冒住比人屌難聽的風險

連登的反應完全體現香港人點樣一手搞死自己的音樂
唔通你想見返早一兩年周柏豪、坤哥呢d上去拎獎？

冇實力的固然抵屌
有實力的
側田又笑人冇頭髮
許底鏗又笑人gay
衛蘭又笑人肥
而家連李克勤都比人笑老

咁究竟你想香港音樂點發展？

陳奕迅真係得一個
唔可能寄望佢會以前咁年年出碟

都真係有新歌 新歌手
D人一係唔聽即屌
一係上YouTube 聽幾句又屌
然後自己去聽d自己聽唔明的歌

有時真係唔洗你比咩支持
你亦都可以唔鍾意某d歌某d人

但都真係唔洗下下屌

冇質素的市場自然會淘汰
無止境的負能量咪搞到而家新一代一聽見廣東歌就好似食屎咁

咬字都未清
返屋企抖啦
琴日又簡情又不痴到

老實講，之前EASON 嗰D HEA 著表演，唱得好差，同而家送禮勤比…
好明顯送禮勤都叫有心，EASON嗰D簡直係當自己唔駛練唔駛保住把聲就永遠係歌神咁

你啱啱學識講野？

譚伯條仆街真係累人累物

你譚仔返工?

送禮先係人生贏家，90年代低潮時肯做勁歌，咩都好，而2003之後同倫伯搵身，呢幾年同祖兒週圍唱，返大陸唱，十幾年後返黎簽英皇，幫你拿埋最難既獎，仲要家庭俾人感覺都好D。
唔好話老一輩和四大，講唱歌永遠比唔上陳奕迅，但碟有人買，演唱會有人買飛，中中地又一年，最緊要keep住自己係個圈度。

兜得咁牽強

點解

話就話牽強
不過合邏輯又係事實

佢地分分鐘錢都無俾過，平時廣東歌都無聽開，見人地討論先上youtube聽下，開個viutv望下就屌

諗起之前周國賢cover月球上的人，俾部分連登仔屌到仆街，你話佢唱得難聽都算，講到重編重唱係多餘，真係un耳到仆街，唔講以為俾左十萬九千七去聽
一個職業音樂人，毫子都唔收你，重新編曲+翻唱放上youtube免費俾你聽，仲想點撚樣